做毒撚真係好撚爽！！！

想做乜都得
唔駛理人/諗人地/被人諗/諗點被人諗
好似係我做皇帝咁
鐘意打橫黎行

活係自己世界真係好開心
做傻人更快樂